8日7夜東京之旅

請教各位巴絲，年生第一次去東京，會同女朋友一齊去8日7夜，有無乜野值得去既景點可以指教下
shopping同睇景想一半半
預算就每人一幫萬唔計機票

吉原

住返晚河口湖

上野國立科學博物館
淺草寺
清澄庭園
明治神宮
自由之丘
宮崎駿美術館
鎌倉+江之島

東京鐵塔、六本木、東京大神宮、東大、花園神社、涉谷忠犬、神宿御苑、神宿思出橫丁、秋葉源

多謝巴打

LM 5月去參考下

日日係酒店扑野算啦

我幫你去埋好唔好?

日日留係酒店

teamlab 帶女必去